我係咪做咗兵🤔

同個女仔兩個月前識
原本係Snapchat傾得幾好
傾傾下都對佢有好感
佢有嘢我都盡力幫我有嘢佢都會幫返我
去到個幾星期前佢突然覆得hea咗
有時特登唔讀我啲msg
後尾我覺得佢擺到明唔想理我 就把心一橫del咗佢
事後我諗返都覺on9
前幾日add返佢點知佢尋日add返我咁

乜樓主咁小氣

老馮覆你咩大佬呀

我都覺
個時唔知諗乜

其實係不過唔好以前覆得咁密而家覆都費事咁
我會亂諗

好耐冇見過你呢句

好耐冇見…

當你問緊依個問題，你已經係

退咗役了

恭喜恭喜

睇怕係

攝時間

又唔好咁講